蘋果記者可唔可以唔好影住手足做野

咁同幫狗有咩分別
仲有, 唔駛講到咁details 話大家熱手阿又話大家係邊到搬野去邊到
D狗靠你都巳經知好多野啦

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

唔好講咩公平自由
黑警都無做到呢點, 本身巳經對呢場運動唔再公平
我地要保護番手足

其實係，有冇聽過外國因為有記者報導有狗圍屋而搞到人質死亡
手足要醒啲避少少記者

熟

唔採訪好冇？

盡量自己開遮算啦
無謂搞到人地難做

我明大家係文明人
但依家巳經唔係講制度道理既時候
保護自己好重要, 唔係話記者係出賣我地
但當幫幫忙唔駛咁details ga
我地唔會想知, 只有狗想知,

block

影撚到有手足整緊火火魔法啊
邊間?

佢連係邊拎磚, 大家熟唔熟手都要講
要咁details?見唔見到依家tko

是撚但啦傻仔
打個block 字就當無敵

唔好非黑即白

有班人仲係覺得依家大家講道理
諗野又弱智唔用腦, 中意以偏慨全
你唔係覺得D狗無mon實蘋果阿?
tko 巳經係個好例子

無野緊要得過手足會唔會俾人拉

採訪都事後播

下下直播露哂底都唔係辦法

會唔會新記者，我見佢地名都比較少見，應該係連續咁多日熟手記者頂唔住

或者大家對待咪影囉,呢D無問題
但唔好岩岩旺角tko咁, 無狗,但拍住手足做咩
仲要形容得咁詳盡, 係邊搬磚etc

岩個個係鄭大康,話熟手個個

推

依家報tko個個係咪藍架?
佢講野好屈

雙重標準得你
要傳媒歸邊 幫你選擇性報道
邊個非黑即白呢

手足自己開遮擋 自己避啦
始終都係傳媒
有新聞價值就會報
大家要有依個警覺性

手足做野唔好咁揚

裝修蘋果記者

歸咩邊呢?
佢會唔會影住狗點準備阿?
你明唔明中文同有無理解能力架

傳媒唔係中立架咩? 咩係藍?

過左啦，無人可以指點記者，除非佢自己走埋去阻你地

叫手足開遮仲好，唔好難為記者，記者幫我哋唔係老奉

我唔係想咁,只係想佢可以保護番手足
唔駛講埋大家係邊拎磚

你有無睇live 聽佢報

佢無幫過都唔好害

D道德撚阿唔好回我呢個post
我正係諗點樣減低手足風險
其他咩公唔公平唔係我層次,都唔好浪費你時間同我討論

而家蘋果記者賣手足呀屌你老母 兩個靚女比人帶番警署一陣比人性侵你揹得起？蘋果記者再賣手足即刻打爆所有鏡頭

改善空間［左膠道德撚 唔係和理非］政治唔係你做啱嘅野就會贏

最理想係做嘢時 唔好俾記者跟住 搵人暫時引開
快閃精要係 先哨好安全 隐密(做嘢時無人知) 快 限時內要退
事後先叫記者自己過去影成果

我正係覺得唔需要報咁details
無人想知咁詳盡佢地係邊拎磚, 熟唔熟手或者多唔多人
呢D完全係俾對方既情報
相反佢地報過狗既咩????有咁多???

記者不是朋友

記者係有乜影乜架啦。。。

認同
同埋次次私鳥佢地都影到實一實, 方死無樣見到咁
掉番轉,狗打我地手足呢?
公平?? 公平咩下?

真

情報保密好差

又唔見影埋係831點?
唔係話唔報阿, 但唔駛咁詳細囉

岩阿

agger
成班垃圾左膠
我屌你老母咩
輸撚左真係會死㗎仆街
左膠死全家

記者見到咩報咩架喇
唔通下下過濾過
咁同tvb有咩分別

block你老母咩左膠

掉番轉咁講
係商業角度佢地係靠手足靠運動換錢架喳
唔係呢個運動有咁多人課金? 包括我

係阿係阿
唔去報下狗點樣打人? 見咩報咩

🤣🤣🤣

推呀

唔割

拉

重申我唔係要批鬥記者
只係希望你地做記者有良心既, 幫幫手

記者要中立 已經幫左好多 咪搞人

你呢句係Assume緊記者都係我地果邊
講左幾多次記者唔係朋友
只係咁岩我地陣營好需要真相既存在
而記者既職責就係報導真相
大家有個common ground 先好似企係同一邊咁解
記者幾黃都好
佢專業地做緊野既時候都係保持緊中立，報導所有眼見既事實
預期要記者選擇性報導
倒不如手足保護好自己
大家開遮掩護啦

香港你地都有份架
各自爬山阿

記者職責就係報導事實 你覺得你自己做既野咁偉大 咁為香港市民 點解唔影得？ 記者無立場要支持定反對示威個喎

你都on9
其實我上面都回左你, 你唔駛同我討論
但我完全唔明呢句點樣assume 記者係朋友???

老老豆豆 記者係盡可能既情況都有影狗果邊既事 只不過班狗趕佢地走 又擋佢地視線
831影到既話你估佢地唔想影咩？
記者從來都唔係朋友 有時見立場 蘋果佢地已經盡量冇影大頭 都算係咁架啦

新手記者出少句聲當幫忙

拍攝現場所有情況都係佢既職責
有人冇帶口罩時佢地都會盡量避開鏡頭
你咁樣同割又有咩分別呢？
唔合你心意又要屌？

on9幫埋你打格好唔好

你唔識睇字架?咪講左你唔駛留言囉
我無你咁高層次阿道德撚

講報導事實? 我唔見831有報?我唔見咁多條屍有人去跟過?

咁請問你有咩合理既理由
要求記者「唔好影」佢地眼見既事實？

831你講撚到好似記者唔主動報咁
訓撚醒未

咁唔該你睇番我打既野
我唔係叫佢地唔報,只係有D無必要既野可以唔需要講
例子巳講左

樓主到底有冇見到d記者係點俾d狗趕走？

你都幾撚搞笑
岩岩覆記者不是朋友
依家又話唔係批鬥
咁同嗰啲口講唔割撚有咩分別

你講到咁報導事實丫麻
都有選擇性啦
算啦我地唔係同一個層次你高咁多, 898 啦

記者有自己職責
佢幾時都suppose係中立架

算吧 同佢講都嘥氣 記者本身就應該係中立 將事實話比公眾知 有乜理由對你有利就誇大佢 無利既就唔報？

我覺得，正常都唔會俾記者入自己大本營
正如記者都唔入得警署

唔係朋友. 就一定要批鬥?
你識唔識中文架

佢令我地難做啊

記者都有衝去影但比狗打走趕走咋嘛
手足都可以打走鬧走記者架 不過唔會咁做咋嘛
記者本身就係咩都會影, 唔好變左黑警咁唔岩聽唔岩睇就話黑記

同埋都唔好做太耐嘅 限返自己時

[11.15突發，推上熱門]屋企張床要人

連登好多人理解能力都好有問題
好那累覆個D post, 我重申你唔支持我個post 千奇唔好回, 唔好幫我推post
我都唔想見到你d on 9 feedback

打仗果時雙方都唔會打去記者，但係我諗唔會俾記者入自己個營掛？

一早就講 記者唔係幫場示威 但各報有立場啫 所以安全情況下想做嘢 都唔好畀記者跟住呀

點解要畀人拎證據呀？

樓主對記者既定義都幾好笑

係咪要佢只報單方面新聞？
同tvb一樣咁先啱？
記者唔係同路人 無必要顧慮咁多

大佬 唔好咁痴線啦 你而家同班狗屌記者唔影示威者有咩分別

講公平個堆垃圾
你話俾我聽呢5個月有咩係公平架
公平? 咁點解佢唔入去狗局到睇班狗點部署阿?
咁巳經對我地唔公平啦
我專強調蘋果記者, 隨左因為我睇緊之外, 最主要係
佢搵撚緊我地黃絲錢架
呢個世界我想同咁多個道德撚講
你試下無人課金出糧,邊個同你執導真相阿

記者都有自己嘅職責 唔可能完全偏頗

呢度係討論區 你開得post就預咗有反對聲 唔支持就唔好回 你訓醒未

今朝已經想屌，播晒中大手足講嘢又唔mute
俾狗聽到晒，毒果正仆街

睇到你呢啲post好難唔覆

傳媒角色同公信力嘅重要性都唔知
唔支持就唔好回，持不同意見就= on9 feedback？

無知真係好可怕

你咁算唔算干預採訪自由？
定你覺得蘋果係示威者旗下嘅報館？
我都唔想佢影 但我覺得佢冇做錯

其實係講緊打仗 自己既嘢就live晒俾人睇 班記者聽到去邊 做啲咩又大大聲講
但係佢地又唔會走入啲警署報live架wor

無人叫佢偏
但好多唔需要講既都講左
係到裝修緊mtr 咪算
駛唔駛講熟唔熟手個D

你咪反對囉, 傻仔
只係我廢事浪費你時間
既然你覺得你時間咁唔值錢咪繼續留
加油

無錯，除非佢採訪返警察部署

歷史上冇一場仗係我地咁而打得贏！醒呀！

琴日我都岀左post提哩樣野
推唔到

俾啲戒心啦 手足自己都有責任 就好似尋日咁 有記者自出自入咁影大頭影兵工廠 影訓練射箭 呢啲完全係有百害而無一利

其實我想問點解有手足接受tvb訪問?

蘋果出名黃一早歸左邊啦
你報啲會害到人既報導，點解人地要犧牲自己人身安全利益成全你俾你報？

係，你影唔影班五毛都話你黑記
唔洗理佢地

我覺你on9 ja
你真人可能唔係on9, 係弱智ja

岩阿
上面個堆人仲係講道德 & 定義

明明話要靜靜地贏, 點知俾記者出賣哂

每次同直接報料俾狗無分別

呢個難D 仲要係蘋果 俾狗知到已經唔會同你客氣

然後就人身攻擊 咁就真係可以end of conversation喇
低質到

幾個月前我都鬧過蘋果但俾人小，今晚終於有人同我一樣叫記者唔好太過份報導手足行動細節。

我咪都俾人小到體無完膚

非引戰 想問下戰地記者係咪都會畀人劃開唔畀影

其實真係記者工作黎
supposed記者都係中立持平
唯有自己小心啲
我見poly出面蘋果cam man都特登調轉無影送物資黎架車㗎喇

話咩探訪自由個班, 呢場杖輸左
你老味就自由啦

除非班狗喺狗屋入面都畀拍啦
咁咪公平

傳媒角色同公信力係重要，但道德都好重要ok？
你試下美國傳媒跟美軍去戰地採訪，然後報晒美軍啲戰略部署出嚟害死美軍睇下會唔會俾美國人屌？
無知真係可怕都好適合你

請善用不推文回覆

大佬呀
人哋有新聞道德架
你估cctvb咩

同埋我想講大家走出黎唔係因為自己,係為香港
香港呢班記者都有份架, 佢都有義務做D野架
唔係老鳶,但至少唔好害

報唔報係蘋果嘅自由 唔想被成全就盡量保護返自己 提高返警覺 但真係唔好裝修佢地 佢始終都係企係我地呢邊

繼續, 無糧出有無你地所講既野
咪撚咁天真啦

其實我想你知道好多時記者唔係唔想報對家啲料
只係對家嘅情報保密做得太足
831趕晒記者出去記者點報？你覺得記者入到去黑警嗰堆撞料咩？你確定蘋果真係無報黑警打人咩？

事實上你係割哂所有記者

無話要裝修，只係有禮貌咁叫佢哋唔好報

講返先利申：唔贊同記者詳細暴露行動細節

可以

美軍果邊係有記者一齊架 弱智

佢唔影手足有幾難做呀
叫佢影黑警多d好過啦

其實now有時好醒目 見手足換衫 就停播 或轉位

唔係手足開唔開遮
係佢都形容得好仔細

姐係手足應該阻止記者入去採訪？

利申 hi錯正評個制

屌人哋鍾意影咩咪影咩囉
同啲鄉黑警察叫記者咪撚影有乜分別

分化撚
記者做嘢兩邊都唔搞得記者
唔係黑警冇底線我地就跟住做

冇記者啲被捕人士死撚哂啦
自己做多少少Blackbloc好啲, 開遮開多啲

唔係3毛就係黑警先會推人屌記者, 戇鳩

岩啊屌
蘋果唔係同我地同一陣線架咩
有內鬼？

有得影點會唔影

我覺得佢要玩執導真相無問題
咁唔好代表黃,搵黃絲錢

呢啲就係你地要既言論自由？咁黑警做野係咪又唔洗影？

應該delay返幾分鐘都可以

咪撚理啲分化狗
總之自己保護好自己
開遮 BlackBloc
出嚟控制記者新聞自由當3毛論
(黑警咁撚仆街先諗得出呢啲嘢btw)

依兩日勁多分化狗 Fake news陰謀狗

你咪繼續講道理囉
一陣記住落街去搵狗講下
教化下佢地

分化狗
請Block柒
拉

東網,點新聞都影緊你la

BLOCKED

人地影咩咪影咩 學埋班狗做乜撚野 保護好自己啦

覆黎覆去都係呢D
擺明大家都唔同層次
你高咁多我點都唔會答到你滿意架啦
88

不如你試下做係出面做野個個手足阿
講就易, 天花龍鳳

記者嘅職責
記者唔係圍住我哋轉

啱，但呢樣野亦都係點解香港人會睇，因為蘋果係報道事實。

十足十黑警思想
真係好撚恐怖, 你BlackBloc得好, 哈雷望遠鏡都認唔到你啦

係呀 你係智商 30 以下嗰個層次呀嘛

正解 一直都諗 佢做咩唔影住d狗 睇晒佢行動都好

五毛撚捉到你啦
岩先又吹曬風叫人自首
而家又係度吹風裝修

no, 因為佢係黃喳
報事實我睇now都得啦

岩阿咁你仲覆?你應該低過30

Block得
Now係黃都講得出

我上面段野有邊忽話無記者跟美軍？智障

推比記者知

見到咩未講咩 有咩問題

成個 post 都係啲 blocked user

分化狗又集體行動了

唔撚呼籲手足BlackBloc做好啲
反而開Post屌記者, 痴撚線公司

係啊 ，根本係d狗既流動cctv

你要搞清楚
記者從來唔示威者或黑警朋友

新聞自由？

算啦要講既都講哂, 累
無聊先回唔agree仲死入黎拗

人哋記者黎，保持中立好正常。
相反，手足包實自己

咁淨係影住黑警做野好未？

仲有人推埋d垃圾post 好心推重點,有意義既料上去啦
開左5個月啦 訓撚醒未呀 仲講記者定位

拉得, 蘋果前線記者畀黑警照到盲
你個陣又有冇聲援記者

你盲？
佢話apply 黃

下 咩黃? 人地報導事實炸喎
呢次想玩分化定標籤呀?

直播唔好影住，但拍幾張相囉

樓主柒撚少陣啦屌你老母

走啦你
阻礙新聞自由得黑警先會做低莊到你開埋啲分化post
呢度香港嚟架, 自己包實啲, 咪撚屌記者
正視聽

你要知道每一次有活動 特別係陣地戰 一定有狗嘅人係場
佢地攞到嘅情報絕對比起記者多 防唔到

咁Apple未到2019年之前都係反建制架啦

樓主意思係 唔係唔影 係等手足做完野先好影

真係好恐怖

將 洩露軍事行動機密 同 報導街頭抗爭者喺喺公眾空間嘅行為 劃等號 可以將media ethics 扭曲到一個點

真係吹到啤啤聲，我都係返火星先喇

咪教記者做野喇
班記者對呢樣野好反感

班記者係咁出賣, 仲點靜靜地贏啊

睇直播其實啲記者都好識做
主動求人地影乜影乜就多咗啦 到時咪同班Condom仔一樣
切勿成為你自己討厭的人

咪即係黃lor on9
你條盲撚重駁嘴

國家機器又開動了

唔係 不過就算蘋果唔影 都會有其他傳媒e.g.TVB 影同報導. 重點係之後佢點樣報導 唔好剩係針對蘋果 btw工廠果度立場好似有影 但我唔覺得報導出黎個效果係負面喎 好多人因為咁而更加proud of 暴大

Ok我睇錯, 但唔應該指點記者做嘢

其實popo mon住live已經可以飛快去拉人

其實live delay幾分鐘先出都唔大分別。電台d live節目都係delay幾秒以防觀眾phonein講粗口

吓 你都幾奇怪 記者影到嘅野 鬼都會影到
既然叫記者唔好影 不如叫手足保護好自己
開下遮陣乜柒都好

比喻不倫

啲3毛永遠搵嘢放大嚟講
記者報導咗5個月, 依家冇招先出嚟玩分化
行開啦你班3毛同Condom

記者做野唔洗你教

市民唔係政府呀，絕對可以拒絕採訪，而且依家只係要求唔好報咁詳細，並唔係唔俾你報
係政府先有責任保障新聞自由，唔可以阻礙

前線都知唔應該屌記者
前線亦都冇屌記者

無啦啦有人係網上呼籲要屌記者

有時都會錄到黑警啲戰略啦
依加係雙方權力唔對等 法治唔公平 但係鏡頭面前記者用盡力將最公道嘅野播出黎比人睇架啦

你呢種恩主心態真係要改改佢
蘋果可能係報紙上嘅報道係同我地呢邊嘅睇法一致 或者係幫我地發聲先支持佢
但講到直播就真係冇剪接最真實嘅畫面先有最完整嘅事實
記者就係要有呢份忠旨
直播黎講立場未有咁多人追嘅時候咪一樣咁做

作為第四權竟然被要求歸邊

唔係唔洗影,更何況蘋果不嬲都有影開黑警 之後仲重點報道添 不過黑警部署不嬲只能從現場行動推測 咁多個月黎一直都會敵在暗我在明架啦

知唔知咩叫做靜靜地贏？

搬龍門呀
頭先又話傳媒角色同公信力好重要，依家就話軍事機密可以例外
你真係笑撚死人呀

呼籲樓主即刻落旺角現場講返你篇歪理出嚟
大大聲讀出嚟呀

有事就記者，無事就行撚開？？？
當記者係咩？

呼籲要指點記者嘅人即刻落旺角現場講返你篇歪理出嚟
大大聲讀出嚟呀

五毛樓主想搞到義士無公信力

呢個真仆街 同佢講我地唔想知

咪撚理上面班3毛, 連登一入夜就多3毛
次次都谷到200+正評

記者有權報導真相
手足理應做好防備

由六月講到口臭
拉

點樣比喻不倫呀？
係條友話傳媒角色同公信力好重要架喎，原來一涉及軍事機密就可以例外呀？
你不如叫條友列晒有乜野可以例外先出嚟同人講乜乜柒柒重要啦

冇記者你一早輸咗啦
分化狗又想拉埋一齊講, 走開啦你

人地就係出糧報導真相
你呢啲3毛真係好低質, 返去準備好先再出嚟分化啦

減低手足風險大哂？
唔岩聽你就叫人行撚開
你咪又係迫人同意
同你講就浪費時間
我都知手足搵命博
咁記者唔係？？？？
點解唔可以手足開遮
其實記者好多時都盡避
但有時真係要報導
唔通下下影天影地
你有無搞錯

記者係負責記錄
洗唔洗幫你打埋格仔先出街呀?
唔識保護自己又要驚就咪撚出黎啦
過左咁多個月仲學唔識呀?

手足留意
五毛依家全力出動SPIN
自己批判思考下

我無話要屌記者，我喺其他回覆都係話要禮貌啲請求記者唔好影咁詳細

推

借位please，請入黎討論傾傾

開遮已經夠做, 你見記者都冇屌手足開遮

裝修一個人?

我其實冇諗過針對任何媒體⋯⋯
我係針對你話「⋯⋯手足自己都有責任 ⋯⋯ 有記者自出自入咁影大頭影兵工廠 影訓練射箭 呢啲完全係有百害而無一利」
咁所以我意思係記者佢地影工廠或其他可能不利情況時手足應該點做好

果然五毛動員力係咁上下
負皮一多就即刻收工, 屌你老母

手足繼續包實自己
Blackbloc 攝衫, 做多一步 保護自己, 保護其他手足
記者做返記者應該做嘅嘢, 不割

其實蘋果有記者鬼鬼地已經唔係第一次
之前都有係咁追住班手足撒退緊路線，中間換衫etc.
嗰次睇住個live係咁小個live 記者

記得記者唔係我地嘅手足
所以施緊魔法個陣大家一定要遮同避鏡頭

唔會無記者，有記者既地方佢哋唔報衝突唔報啲狗打人呢啲咁juicy既野，唔通報啲狗行行企企會有人睇咩？你唔報你啲行家都會報啦

神獸佢囉，想打柒班記者好耐，成日對住d手足影影影

如果記者係為份糧而打呢份工
咁記者呢個行業可以係香港消失
唔係講報導真相/新聞道德/正義咁點會堅持到今日

on99，學撚埋晒黑警教記者做嘢啲衰嘢，記者只係報導事實，無論事實對你有冇幫助，冇記者在場拍攝手足唔知幾多人俾黑警打死姦撚埋啦！

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

你咪上前線呼籲下囉, 睇下手足神獸你先定記者先

咁依家記者都唔會影人大頭，即係其實同記者傾下佢哋都會肯互相遷就，又唔係唔比佢哋影，只係唔好影咁詳細，唔會影響佢哋報導

咦，玩到拎記者分化喎

咁又唔撚得既
自己避啦

同樣地, 個個記者都係影手足/黑警
行家有自由報導, 如果你要求記者影乜唔影乜
不如反思下咁做岩唔岩

自己做好啲(Blackbloc)先係正路
唔好忘記佢地係香港第四權

最好公平d
搵幾個記者去狗個邊

呢5個月嚟, 記者企得前過前線手足
香港因為呢次事件第一位生氯痤瘡嘅都係記者
話割嘅唔係傻都係鬼

係囉，話記者中立嗰啲一定係冷氣軍師
做緊嘢俾cam影會好心煩
影咁足係想博出位？咁同食人血饅頭有咩分別？
諗吓睇live嘅係咩人
都係黃絲、五毛同狗
咁所以手足做嘢唔洗下下都影實

蘋果以前無講咁多野 , 之後走去扮立場新聞 , 有個男記者成日講埋啲野感覺好藍屍 feel

利申返先 我唔是一開始個位巴打 不過我覺得個人上前線巴絲可以盡量隱身(雖然已經做得幾好 起碼從鏡頭睇唔會認到邊個) 工廠呢D全世界都會影 爭在之後傳媒點樣去寫件事 事實上亦都好難做到100%對手足有利

咪係, 唔好忘記黑警個邊都長期有高清Cam影撚住

有無見過戰地記者會打緊仗時開live影美軍軍營情況俾isis知

我明重點係睇佢地報導手法
但而家講緊咩戒心又咩自出自入百害而無一利
講出闆題又冇解決辦法

咩野係新聞自由？

你知唔知你自己爭取緊咩野？

我認為無問題，因為市民無責任犧牲自己利益成全傳媒採訪
係政府先有責任要保障新聞自由維護第四權

咪就係政府冇做到, 人民依家先出嚟反

咁你唔去睇大公報？
你知唔知直播唔小心手足跌口罩咁點啊？
蘋果一早歸咗邊啦

蘋果都屌已經底都唔使起，
bye bye

限制新聞自由？你同對家有咩分別雙重標準
你出發點係好 但真係唔係大曬

唔係戒心問題
直頭係手足自己搵記者

佢有前科, 之前開Post叫人Report 蘋果Live
請善用起底功能

中大前線同記者都好友善
兩邊都唔會互相為難對方,

依家抗爭緊究竟手足條命緊要定記者專業緊要啊
樓主係建議蘋果，唔係聲大夾惡
例如影鶳需唔需要咁大頭啊？

係需要正視

政府做唔做，都唔代表個保障新聞自由既責任轉左落出嚟反既人到
自己人身安全先係最重要，你要大愛俾人任影無問題，但唔好要求人地同你一樣

我不嬲都主張Blackbloc好自己
哈雷望遠鏡都認唔到我

其實你咁講 未又等於分化 好多時 立場 蘋果 都避重就輕 手足做野 開遮啦 記者要做到公平先有咁報道 有時換轉咁諗 冇佢地 邊有咁多人轉黃

我覺得你啱 反正蘋果都比政府針對開啦

分化撚，拉

hi sir no.2

明白樓主意思
依家唔係話唔比記者報亦唔係要記者出假新聞
只係覺得手足做野果陣冇必要下下跟到咁貼

btw 好多記者黃唔等於全部都黃，手足做野一定要小心鏡頭

樓主唔係講緊影人大頭，係講緊啲人做乜做物有咩打算記者都講到好詳細

咁麻煩好聲氣同記者講, 同埋講完尊重返前線記者決定

唔會特登調轉啦，你都識講，記者係中立㗎
唔好成日以為人哋會幫你
當時cam man只係咁啱影緊另一邊情況姐

支持記者 唔洗理佢 記者做野唔洗你教